{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho477102/buttikeu-hotel-sb-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406745&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383733&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=70900&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200804581&selectedRatePlan=389115344&expediaPropertyId=9241185&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부띠크 호텔 SB"
    },
    "text": "ブティックホテルSB\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市永登浦区永中路4キル36\\n\nSBホテルは車で10分以内の距離にロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りなどの名所があり便利な位置に位置しています。 サウナを含む様々な便益施設とWiFi、駐車代行、セルフ駐車などのサービスを無料で提供しており、快適な宿泊を楽しむことができます。 また、南大門市場と光化門も近い距離にあるので観光にも最適です。 多くの利用客が宿泊施設の状態に満足しており、公共交通機関も便利に利用できます。 ホテルは61室の客室を保有しており、チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは正午に行われます。 チェックイン時間には早期チェックインとレイトチェックインオプションがあり、最低チェックイン年齢は19歳です。 旅行時に新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれる予定です。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 満19歳からチェックインが可能で、満5歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で追加寝具なしで宿泊できます。 ペットの同伴は不可であり、インターネットは共用エリアおよび客室で無料で提供されます。 駐車は無料のセルフ駐車場と駐車代行施設をご利用いただけます。また、車椅子でご利用いただける駐車場もご用意しております。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "SBホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "SBホテルは大韓民国ソウル特別市永登浦区永中路4キル36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "SBホテルの近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "SBホテルの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "SBホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "SBホテルではサウナやWiFi、駐車代行、セルフ駐車などのサービスが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "SBホテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "SBホテルは61室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "SBホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "SBホテルのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "SBホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "SBホテルの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "SBホテルでの早期チェックインとレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "SBホテルでは早期チェックインとレイトチェックインのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "SBホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "SBホテルでは旅行時に新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "SBホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "SBホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "SBホテルではペットを連れて入宿することはできますか？",
            "answer": "SBホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "SBホテルのインターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "SBホテルでは共用エリアおよび客室で無料のインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "SBホテルの駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "SBホテルでは無料のセルフ駐車場と駐車代行施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "SBホテルでは喫煙はできますか？",
            "answer": "SBホテルでは指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 571
    }
}